[集中討論] ONEPIECE 海賊王 第1008話 情報

凱多人獸型？御田真相貌似公佈是堪十郎（敵方）的畫！

from: talkop

堪十郎幫手醫傷又洗白

屌你老母，要洗白就係果一個鐘為你死既時候洗白啦

穿越廿年都仲要做25仔，打到桃之助仆街，一點情面都冇留到。

咁樣洗白真係肉酸左D

1008話標題：頭山盜賊團頭目 阿修羅童子
赤鞘武士們迎接御田，御田說是通過時的能力來到未來的。
阿修羅不相信並砍了御田，但沒有出血。
御田是勘十郎遠程操縱的畫。
裝有炸彈的御田爆炸 阿修羅用身體擋住。
傑克出現想擋住赤鞘們，犬嵐站了出來。其他人去尋找桃之助。
大蛇沒死。

短暫出現大和的畫面，疑似描述了桃之助見聞色？ （此處情報師自帶問號）

場面轉換到 凱多 大媽 vs 罪惡時代
羅：得把他們分開。
索隆：我也這樣想。
基德：他們兩個在一起的話 這裡看著就像地獄。
路飛：地獄我去過很多次 （去地獄的經驗？） 優勢啊。
（註：情報師自繪圖就是上面這個場景。）
*下周不休刊

即係話幾集前個黑影係邊個依然未有定論！

咁即係未公佈邊個救班武士

邊個醫傷冇人講

如果係能力，我仲諗住可以解釋埋船精靈，係有心人回到過去幫路飛修船

其實依段劇情對劇情推進有咩作用？
你話佢昆到9俠另有企圖就話啫
曬幾期講到咁神秘然後又玩即刻篤爆，成段戲都多撚餘
尾田條仆街依家成日鑽牛角尖，特別兩年後成Q日加埋堆濕鳩支線/無撚用劇情拖戲，成本野變撚曬日版古惑仔，求下尾田唔好搞咁多野已經還神啦
BTW, 點先可以send measage去SBS, 等我今晚fuck爆尾田

點會冇
大蛇勘十郎未死加凱多人獸型點睇都好大影響
你話柒治個期就話姐
除咗柒到仆街冇其他野睇

如果係點返著8俠把火即刻上返去打既就有用

我無話凱多人獸依幕有問題淨係講緊勘十郎依part
舖幾話講到咁神秘但又即刻篤爆係咩玩法
你話佢扮其他人玩偷襲成功都話有d睇頭，依家完全多舊魚

講真大蛇未死係正常預測
佢咁早死就冇必要畫咩九頭蛇果實
估計桃撚會同佢隻抽
或者佢打鳩凱多復仇

9成係日和

御田呢段邊有舖幾話...

唔怪得要作到佢咁廢, 原來俾桃之助打

真心失望
先唔講御田穿梭個啲合唔合理
但係你出得御田
仲要休刊
引晒班讀者期待御田
而家同我講係畫
屌你老母
玩鳩我哋咩
仲要對劇情完全零幫助
做乜撚嘢

利申死忠 希望情報未講晒我炒車

佢休刊就係等人估
估中左即改劇情

利申，9up

真人都畫到，咁不如畫啲普通人係佢地身邊
一有機會隊臨九俠咪得囉

點多舊魚法
畫到御田出黎
勘十郎果實能力之前冇咁屈
對面戰力提升咗
咁都唔算資料咁你不如唔好追載
大把內容仲空白
仲要漫畫都未出就屌咗先

真係畫佬

你要諗下御田復活就變咗佢斬龍wor
咁主角路飛可以去訓教都得啦

大蛇會唔會係廢到仆街但係打極唔撚死個d煩膠
咁多個頭咁多條命

可以寫靈魂，記憶架者
咁係撚9讀者

話說和之國計埋今話已經100話
就嚟做op最長篇章
(德島101話)

畫得出咁多9餘嘅劇情
尾田其實平日係咪對談呀接受訪問時呀見fans時都好on9

雖然呢個劇情係多舊魚，但御田係假其實係最合理。
御田如果係真, 其實仲麻煩, 要解釋好多野...
連行刑嗰度明明係一個傳奇都會變得失色好多！

睇清楚D啦, 勘十郎去炸鳩佢地喎

有講成幾期？
唔係上集先玩御田咩？

我諗佢包埋出黑影開始
但個問題係真係有人醫
御田係假, 係去炸鳩佢地, 咁即係黑影另有其人
所以當上面條友弱智算啦

100話入面有冇一半係好睇...個人比較鍾意御田回憶、契仔打hahaha同路飛入冊果幾話

凱多人獸型冇想像中咁型

唔柒已經偷笑
幾驚尾田又整柒凱多當搞笑

冇上集用兩頁爆係御田
之後就一班友估咩復活
都唔知係咪on9
套野都未出現復活情節
就算你話利用穿越
好啦咁點解穿越個時間咁撚奇怪
唔係應該早過錦衛門咩
如果你話錦衛門個時間係御田穿越咗之後先確認
咁就變成一個有雞先定有蛋先嘅問題
因為呢個要成立嘅話就會出現平行時空
御田第一次用穿越會見到一個冇錦衛門嘅時空

和之國有勁多無謂劇情, 德島同蛋糕都仲記得個劇情flow,
和之國劇情真係冇章法可言...係因為有御田回憶先叫做好睇過蛋糕島。

等你失望時 到時佢又整個真御田

精彩!!
果然係神作
啲人為屌而屌

唔知點解覺得
之前係救九俠個影同而家個御田係兩個人黎
救完扮好心殺左九俠既話
點解唔直接係佢地傷緊果時殺左算
反正全部人都郁唔到
救佢地扮好心有咩意思
等佢地放下介心再炸死佢地咁無聊?

桃之助個果實係凱多個果實黎架
桃之助之後一定會發威
分分鐘打鳩凱多都有機

明明有人已經隱約見到
即係九俠wing緊果時
假御田已經係度
是咪要等醒咗先去炸佢哋呀？
咁做開心啲定點

唔係同一個人嚟

醫佢地同同假御田位置唔同
應該係醫完就走 兩個人來
假御田起門口出現 唔係一開始就起療位（人堆）入面
可以排除日和 呢個可能性比較低 如果一個唔打得嘅人可以輕鬆去到呢個位置 實比人屌到仆街

有關連而又有實力嘅人 都各有位置喇 咁姐係有可能真係真御田嘅 但係佢又有佢嘅苦衷唔蒲得頭 要睇佢點解釋喇

但係果個人河松識而又覺得冇可能
而家最有機會係邊一個？

估唔到
勘 但無洗白

個個唔尾刀有乜計
勘 三角龍 阿普 兔仔轉頭又復活

on9

一開波就估中了
不過呢個煙幕有契機變成時夫人穿越嘅懸念
時夫人應該就真係穿越咗之後再撞返九俠
之後九俠嚇親話係假勘十郎唔好諗住再呃到我
點知係真之後九俠黎一個雷神顏

9俠都係, 打暈晒之後吹住水等超新星上黎

勘易估 無洗白邊有人估

老老實實和之國由上島到臨戰都唔算有問題，做乜鬼島好似凌亂加趕貨咁，每一話呢到講少少個到講少少，戰鬥下下秒住過，再加上一大堆似講唔講既位，不如好似當年cp9咁簡簡單單對位開打咪算

仲有神秘人醫傷，都唔知咩事

估左咁多頁都無人估過無洗白既勘
而家仲要估埋黑影

見到youtube班鬼佬拍哂片係到ff好多個theory解釋御田點穿越點知原來畫黎 最撚on9既結果

仲有凱多個人獸look 懶神秘左成個幾月 又係平平無奇

我思疑黑影都fake fake哋
河松背景唔複雜加埋俾人困咗一段長時間
佢識得嘅大概都只會係舊和之國嘅人
假設唔係御田
其實人選範圍都唔大

補多句先
我指御田嘅容貌

有wandavision個快銀feel

唔係講緊合唔合理
而係呢個情節佢冇好好運用
咁樣一嘢就篤爆不如唔好扭橋
而家真係走火入魔

最勁嘅反高潮係反反高潮。希望御田係畫出嚟啲咁鳩嘅反高潮其實之後有個反反高潮出返個真御田或時夫人，反正個黑影都未揭曉

依家擺到明就係兩個人嚟啦

有冇機會黎個double twist 假御田係畫佬扮，點知危機位個下真御田跳出黎，原來真係靠時空果實番左黎

垃圾劇情On99

上一話最尾咁爆
下一話即刻話係畫

想點？fake下我地就好叻好威？

有咩重要劇情又要畫返二五仔出黎？

柒治仲睇緊google map去邊度好

未必似會
佢一定有諗過度過
不過真係想睇尾田點寫醫果part

利申 寧願ff都唔會係馬後炮啲frd

犬嵐一個打jack?
雖然兩個都受傷
但jack回復快
犬嵐一個唔夠打
正路唔係應該貓狗二打一咩

最撚on9係之前明明個個見住殺撚左佢
唔好同我講瞓喺到果個畫嚟
咁都唔尾刀咁on9

唔咁畫點拖返兩三集

打十幾日都分唔到勝負 而家打一陣就分到

其實之前已經講過時間果實冇得回到過去
宜家話可以返去過去就係好咩

你話呢段悶都仲可以理解
但套野追連載不嬲悶
每星期得個少少野睇
但畫咗廿幾年上晒位啦
劇情鋪排可能下跌咗
不過追得耐咁上下都係睇為咗結局啦

阿修羅咁就玩完？
話曬係勁既武士
錦斬炸彈爆炸唔得？

真係勘十郎畫畫

係呀, 所以咪話多舊魚, 呢個情節冇可能可以運用得好。
依家咁樣當冇事發生已經係最好嘅出路。

咁咪從一開始唔好出囉

為咗唔俾人估中而努力作落去嘅漫畫好好睇咁樣

垃圾尾田

我出文果時未出得張圖

最撚閪個結果

和之國算好睇架啦WO

醫傷另有其人，將兩樣野分開左陰鳩晒

大蛇太廢, 要加多條友保護佢
大蛇仲有戲做, 主要要交待下佢同CP0, 估

尾田都唔係第一次咁樣
根本以依家既知名度
求其作啲野 都有一大堆fan幫手作原因
到時再求其揀一個都無問題
所以次次有爆少少既野都休刊

再爆d 醫傷 都係勘 佢有左精神分裂

尾田最撚鍾意結尾出幾爆既劇情引人討論
但出黎往往會係垃圾劇情
早就對佢無期待

證明條仆街未死

即係畫垃圾

之前話殺死左，現翻生

而家係咪唔興講外行員又中

請問之前劇情有無提過時夫人呢廿年去咗邊？
如果無提過，咁幫佢哋療情嘅係時夫人就講得通？

最大可能係日和囉

本身佢意思都唔想成為負累。
大戰後先相認。所以搞到要醫完走佬。

如果日和真係黎左，咁真係冇意思
依家如果佢真係自願深入敵方陣地，就會好怪
畀人識穿咗捉到其實仲麻煩。

路飛果句其實係咪仲4檔cd緊喘住氣人地揹住講
地獄。。。我。。。去過。。。很。。。多次 。。。

有冇人對日和潛力有期待
凱多個女大和可以有咁嘅程度
有老豆禦田份血統 不過做青樓冇得點練
雖然之前得齋跑求救劇情
如果設定佢其實打得下之前係度隱藏 話有膽有實力潛到入黎救人受唔受

之前俾條廢物打到走，應該冇咩實力

愈畫就愈撚閪

真係唔明 咁尾田畫佢同小菊隻抽做乜9 又唔殺佐佢 重傷佢就走人 宜家出黎炸9佢地 白撚痴

尾田我屌你老母 期待咗兩星期 比啲咁嘅嘢我

不嬲都唔興尾刀架啦 剩係鬼島都好幾次
傳次郎就咁綁住佐佐木就算
契仔同多雷古做低左阿普 跟住又唔撚理佢 而家阿普又衝翻出黎
凱多秒完九俠坐係度等超新星上黎
糖佬打贏兔仔都轉身走人

如果尾田敢咁作 可能仲好

我覺得尾田駕馭唔到咁大嘅角色群

十幾廿年前沙佬已經無尾刀路飛搞到輸左
所以海賊王真係得啖笑

好撚On9
特登係休刊前畫禦田復活製造話題
點知原來係二五仔畫嘅
想問意義何在
畫禦田出嚟鞭屍又復活二五仔
咁之前就唔好畫到九俠同二五仔對決時喊苦喊忽生離死別咁
劇情又畫佢再搵九俠放炸彈報仇
係炸死到先算
係咁拖劇情，幹部對決排位都未定
由中學開始睇Onepiece 唔知點解宜家越追越燥底

又借d意話鳩人地基拉?
黑瑪莉亞夠係雞咪又係6子級
打唔打得都係尾田決定，同咩職業冇關

係、啲大奸大惡仲要殺人如麻
但就係放過草帽團

唔知點解硬係覺得真禦田會出嚟

X2 但唔知會點安排，會黎出一出場後返返 20 年前定點

會話佢做青樓所以冇得練係因為佢練完佢招待人 會比人發現身體比普通人強壯呀 動作又會流露出食個夜粥
有機會影響嬌媚氣質進而影響業績外 仲可能暴露係禦田個女 成日係權貴御庭眾面前露臉

如果係其他工唔洗身體接觸 就冇咁大風險日常接觸會被人發現身手 可以偷偷地練成隱世高手 所以先提左一句佢做青樓佢就冇得點練 畢竟係大蛇眼中釘 要避免任何引起懷疑嘅行為 黎係敵人面前蒙混過關

之前有擬聲詞話係墨水乾涸聲
已經討論係咪又打錯分身
而家睇黎係咁

佢束手就擒 堅持留係焚毀嘅城以身殉夫
而個殉夫之志 好似係內心讀白 所以基本當真當人物設定 係果下坦然接受死亡
死人自然冇得提去向

月圓呱

本身打完貓狗佢哋都唔服，象佬用毒。

象佬打成個星期都收唔到貓狗皮，搞到要用毒贏。

正如禦田同凱多真打，冇人會覺得凱多贏
禦田心底都唔服，凱多都事後殺人滅口

同埋如果當 我當假設係日和
尾田又撩人屌多佢兩吓

故弄玄虛到

由入新世界起就係咁啦

當年頂上好好

你咁樣估完 尾田即刻改

呢套漫畫除左 赤犬之外, 無人識補刀

次次都係打傷對方, 跟住就唔理
然後對方醫傷之後, 再打過

岩呀
Queen 明明咬住luffy zoro
下一步唔係咬死
而係吐出黎

根本就唔應該畫呢d咁唔合理嘅場景
正常讀者常識係比野獸咬非死即傷
但呢個漫畫就下下用d濕鳩橋段挑戰你嘅合理預期

你期待已經係你唔啱啦！

尾田真心退步左
第一部d鋪排流暢好多

德雷克咬到阿普反晒白眼, 又係掉左落地
過一陣又冇穿冇爛

可能成套野落手殺過人既得赤犬，
同埋斬羅傑既劊子手

當初喺象島 貓狗喺分開日夜同jack 打 唔喺聯手一齊打

黑鬍團尾刀白鬍都算殺人
如果你計回憶其實大把

印象中當年頂上都係比人屌
只係依家睇埋後面 魚人島 明哥島 大媽島 處理得仲衰
咁樣比較之下先覺得頂上好

尾田有講依家啲編輯連意見都俾唔到佢
好似自從半上神枱同好穩定開始, jump就會俾啲新手編輯去佢度學下野學下流程
不過當然尾田好大責任, 我覺得係德島開始先係每一話度度講少少, 冰火打凱撒, 羅打煙, 煙打維, 羅打維(雖然短)都係一口氣畫, 係德島開始就好撚差, 德島開始先咁跑online, 以前週圍跑都無個種做乜鳩的感覺, 起碼你空島撞到條蛇, cp9撞到隻牛(門門個個)當細boss fight等

頂上都係差啦, 卡普戰國基本上全程掛機, 黃猿除咗開頭同最尾基本上無點出現過
不過對比其他真係算好, 大媽篇我又覺得無咩, 宴會個戰爭算做得好, 甚平打大媽, 路打兩個將星都幾好睇, 其實只要本身對三治零期待, 見到佢煮蛋糕就飛, 呢篇就係好睇

終於唔使笑山治

算啦 不如紅髮團/黑鬍團亂入埋啦好無

回合制戰棋呀

有無玩過機械人大戰 有時唔係部部機都要郁嘅

痴痴哋
明明戰國卡普就係守住艾斯最後防線
唔通衝出去打？
而路飛攻到過嚟時咪出撚咗招

咁都有得屌

因為Ph島有跑步gag ，尾田因為咁跑上癮

真，日和都唔知搞乜鳩黑影

明顯係JACK挑戰十日都贏唔到貓狗，先用毒
最後貓狗唔服。再打

但啲gag明明係因為人格轉換先好笑...
我唔反跑online, 我覺得冰火大媽都幾合理
德島俾個偽明哥阻住個下....
呢篇咁遲上去都係

睇番轉頭，7水都俾人屌拖戲，
所以真係唔可以用正常去形容讀者。

當時屌拖果班，有一批可能係唔夠喉

屌你老味可唔可以唔好留言
個個post都比人負皮 內容又on9 你去uwants啦

山治即係去左邊？去幫桃之助

定係又係中途撞到唔想俾九俠見到既神秘人（日和）然後保護緊日和

Q俾喬巴打完，衝返入城堡攞架撐，撞正小紫，竟然未死想捉做老婆。
山治發揮番保護女性既功能踢爆Q

定係去大和果邊睇大和對波噴鼻血

你咪負囉屌你老母
唔畀人留言惡過共產黨
你收皮啦
我鐘意講乜鳩到你個柒頭理
死返支那啦屌你老母臭閪！

為山治迷送上1009話情報

1009話-黑足山治

山治感覺到船長有危險，最後決定隱形變身衝上頂層。

基德基拉羅己經倒下在bigmon面前，索隆在路飛前方，用三刀流（新招）帶鬼氣，擋凱多雷鳴八卦後彈飛。

正準備解決路飛生命時，路飛消失了
其後5個超新星亦消失了。

凱多感到疑惑，bigmon想起傑杰馬的科技。

山治背著路飛等五人，逃到寶藏室。

最後九俠加光月禦田登上頂層：讓我為新世代的孩子送上最後一份禮物吧。

凱多震驚，你是.......
下周不休刊

當年頂上已經有拖戲跡象，高登仔喪屌
睇到熔岩剋火個幕係俾人屌既高峰
依家睇返兩年後劇情原來頂上已經好有水準

呢套野真係慣性收視 已經冇乜討論價值

黃猿描到鎖匙但係唔描頭係咩玩法
想睇三大將圍白鬍

好多位啦
救返艾斯後，戰國卡普都係掛機，直到赤犬殺艾
戰桃零表現，除咗求鳩其係啲px隔離
整體來講幾好睇，但尾田畫一打一好太多
老實講，赤鞘打凱多都好睇過家下新星打兩皇好多

所以得狗一個頂輸硬，仲要用完月獅子
上次打，jack抖都無得抖，貓狗可以抖全日／全晚
我都覺貓狗一齊留合理好多
唯有當犬嵐好快輸，之後山治救場

其實係象攻，貓狗守，象打唔入用毒攻

1008話標題：“頭山盜賊團頭目 阿修羅童子”
扉頁是羅賓為一匹想飛的馬造出翅膀。
接上一話末尾，禦田說他是用時的能力從過去來的。他來幫他們打敗凱多了。然後他要赤鞘們跟著他走。赤鞘們都熱淚盈眶，準備跟上去。
但阿修羅攔下他們，說這一定是假禦田。雷藏附議，並讓大家回想一下時夫人的話（“人是不能回到過去的”）。雷藏說禦田大人那天死了，這個事實不會改變。
在他們討論的時候，禦田手上拿著一把刀從錦衛門身後接近。阿修羅叫錦衛門趕快清醒過來。接著他一拳把錦衛門打到一邊並攔住了禦田的刀。阿修羅劃傷了禦田的臉但是沒有血出來。看樣子這個禦田是勘十郎的畫。
阿修羅：“我明白的。我也希望這是真正的禦田大人。我們都這麽希望。”
菊：“對不起，我沒法下手殺勘十郎。”
阿修羅：“別擔心。刀在向著自己的夥伴時就會變鈍。”
傳次郎對付假禦田，其他赤鞘則四處尋找勘十郎。但假禦田（勘十郎）說沒用的。勘十郎正從很遠的地方遙控著畫，這消耗了他很多體力。借著保皇的情報，他正要去殺桃之助。
假禦田把胸前綁著的炸彈引燃，想要靠自爆殺掉赤鞘們。阿修羅发覺並命令其他人去幫桃之助，然後他撲向假禦田，雙雙從窗口摔下去。炸彈爆炸，阿修羅嚴重燒傷，動彈不得。
赤鞘們出了房間，发現Jack擋住了去路。Jack在路上被想要保護自己主君的皮毛族們阻攔因而遲了。犬嵐讓其他人快走，他會獨自擋住Jack。
Jack：“你知道這里看不到滿月的……”
犬嵐：“這里也用不了毒氣！！”
場景切到城堡另一處著火的地方。放火的是大蛇。他還活著，正在城堡里四處放火，想要把鬼島連著凱多的軍隊一起燒光。福祿壽跟著他，用手里劍殺掉任何碰巧看見大蛇的凱多的人。
切到大和這邊。桃之助解釋說當他受驚或難過的時候，他有時會突然變成一條龍，但他現在能控制得好一些了。桃之助說他希望自己能像凱多一樣變成怪物，這樣就能幫上大家的忙了。
大和：“不知道路飛還好不……我想作為‘光月禦田’去幫他打敗凱多！！”
桃之助：“路飛比之前虛弱了一些但他沒事！！”
小忍：“啊！？你是怎麽知道的，桃之助大人！！？”
切到鬼島屋頂。路飛一次又一次試著攻擊凱多但每次都被甩出去。路飛想要繼續攻擊，說凱多和他們一樣也是人類，攻擊總會起作用的。索隆告誡他說他們應該想想別的辦法。基拉表示他對路飛還能把凱多稱為“人類”感到驚訝。
羅：“得想個法子把他們中間的一個引開這個戰場。”
索隆：“我同意。”
基德：“看著他們肩並肩的樣子……這就像是地獄！！”
最後的一張精彩大連頁里，人獸形的凱多與大媽並肩而立。
凱多的人獸形和他的人形很像，但肩膀、手臂、腿和臉上有鱗片。他還長了尾巴、尖牙和額外的角。
路飛：“我已經經歷過很多次地獄了！！這根本不算什麽！！！”
凱多：“草帽！！不管什麽情況，你的‘眼神’還一直活著！！”
本話結束。下周不休刊。

每個人名一個chapter 重有十幾集先轉

宜家點撚樣收科
同時對2個4皇根本就on9

大和：“不知道路飛還好不……我想作為‘光月禦田’去幫他打敗凱多！！”
桃之助：“路飛比之前虛弱了一些但他沒事！！”
小忍：“啊！？你是怎麽知道的，桃之助大人！！？”

同一粒果，桃之助變龍可以跟凱多共通
應該可以強制關閉/影響凱多龍能力

唔係話見聞色感知到咩
就算桃仔粒野係複製凱多都冇理由共享掛?

打佢老豆咁不孝

和之國篇因為有大量海賊王時代既回憶所以先好睇ja

喂屌你老母出黎未啊
啞撚咗啊

黑足山治果集希望有好表現
我地等左廿年啦

蜘蛛果幾集已經係

睇情報，應該冇解釋桃之助點知
究竟係見聞色定係同果實分享，應該要等後續解釋。
不過，我覺得係後者果實能力，上集鋪左博士製果實果條線，應該會好好發揮的。

因為按道理，冇理由會有咁強而且可以針到一個人既見聞色。

咁耐以來，得雷利一個做到全地圖氣息搜尋，同戰力判斷。
桃之助連基本都未識，應該唔會忽然識掛.....

應該係啦
桃仔都係聽到萬物之聲既人
感知個方面多數係勁

講中晒

救我呀！

睇咗全圖，凱多人獸型個樣好普通

尾田：答案係李斯
輕鬆 謝謝大家！

最後原來一切都係黑足山治夢境

眼前見到路飛等人，原來係山治暈倒時大戰已完

真係幾拖今集

正正常常,唔柒算係咁

人獸好樣衰

屌 成個一星龍咁

醜撚到

全身睇算OK啦
大頭睇冇計, 佢本身個人樣都樣衰

呢頁基本上話係一開始對打都得

已經唔記得大蛇之前點死

同人形差唔撚多樣

個桃之助咩料查實
又唔係勁又唔係有咩超人意志
因乜解究可以有羅杰嘅能力
純粹佢係御田個仔？
無啦啦捧個咸濕仔上位做乜其實

凱多是你嗎？

係羅傑唔知點解有光月家一部分能力
光月能力先完整

On9

特登畫御田出黎撚讀者

桃之助同魚人公主可能係當初所講既兩個王

一個天王 （龍）
一個海王（魚）

桃之助果種能力應該唔係見聞色咁簡單
同魚人公主可以召喚所有海王類一樣既能力

獸皮人，路奇都係呢個樣。

路奇其實幾型

成個斯路咁

咁人獸型真係咁, 覺得冇咩野喎
路奇果時都係咁啦

凱多一刀斬撚咗佢個頭

路飛見過地獄
聽到想見

佢打親BOSS都，七武海，卡二，CP9，次次都就死升親懸賞都係打大野去升。每一場都係地獄

點同基德基拉同羅果班，打垃圾亂殺人，就上懸賞

人魚公主跟海王類傾計都唔似見聞色WO

東海龍王

邊撚隻動物系唔係咁？

chopper 咪ok

海陸空最強生物百獸凱多本身都比劇情不斷弱化緊
以家連個造型都弱化埋

見咩聞色.....係唔知點解得幾條友先聽到既萬物之聲喎

佢本身係鹿點同呀

暫時睇，得羅渣，路飛同桃之助可以聽到萬物之聲

羅渣＝路飛，屬於主角威能啦

桃之助就因為係光月家傳人，所以聽到

唔見有其它人聽到

御田都聽到

我反而想知桃之助把野最後會唔會俾埋zoro
反正條友都唔撚識用

尾田契仔 克比都聽到

桃仔話想變到好似凱多咁勁既怪物
尾田咁好人應該會實現佢個夢想
到時佢咪配得起把刀

果件真係超級契仔本來廢柴一名忽然上到捉七武海級

最初講點解基德高懸賞係因爲佢周圍殺人放火

城堡佬都係

但佢最初仲低過Pizza 女

到時一定係唔知邊個個仔

講過好撚多次
但一定有死忠出黎話 設定設定咁尻叫
話佢定位係卡普 又話卡普訓練佢 ，勁就好合理但又唔會諗佢條learning curve高過哂路飛卓洛
3年前0 功力 去到而家做小將 捉7武海

屌，今期劇情又係ON9 都震